#. extracted from FeesUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-08 18:19+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.7.0\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: Fees.CreateFeesCancelInstruction
msgid "Click Cancel to return to Admin without submitting information."
msgstr "点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至管理页面。"

#: Fees.CreateFeesFieldInstruction
msgid "Fields marked with an asterisk are required."
msgstr "加星号的栏位为必填项。"

#: Fees.CreateFeesInstruction
msgid "Complete the fields below. Then click Preview."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。"

#: Fees.DefaultFeeNo
msgid "No"
msgstr "否"

#: Fees.DefaultFeeYes
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Fees.GLCode
msgid "GL Code:"
msgstr "总帐代码："

#: Fees.PreviewFeesInstruction
msgid ""
"Review the information below. Click Submit if you are satisfied or click "
"Edit to make changes."
msgstr "请查看以下信息，如果满意请点击“提交”按钮提交，或者点击“编辑”按钮进行修改。"

#: Fees.ViewFeesInstruction
msgid "Click on a fee  below to view details and make changes or"
msgstr "点击下面的费用来查看详情及进行修改或"

#: Fees.account.1001
msgid "1001"
msgstr "1001"

#: Fees.account.1002
msgid "1002"
msgstr "1002"

#: Fees.account.1003
msgid "1003"
msgstr "1003"

#: Fees.account.select
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: Fees.accountDisplay
msgid "GL Code: 1001"
msgstr "总帐代码：1001"

#: Fees.accounting
msgid "Accounting"
msgstr "会计"

#: Fees.admin
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: Fees.allclients
msgid "(All Clients)"
msgstr "（所有客户）"

#: Fees.allproducts
msgid "(All Products)"
msgstr "（所有产品）"

#: Fees.amount
msgid "Amount: "
msgstr "金额："

#: Fees.amountCalcComplete
msgid "Amount calculated as: {0}% of an {1}"
msgstr "金额计算：{1}的{0}%"

#: Fees.amountcalculatedas
msgid "Amount calculated as: "
msgstr "金额计算："

#: Fees.calculatefeeas
msgid "Calculate Fee As:"
msgstr "费用计算："

#: Fees.cancel
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Fees.centers
msgid "(Centers)"
msgstr "（行政村）"

#: Fees.changeappliesto
msgid "Change applies to"
msgstr "更改为适用于"

#: Fees.clickOnViewOrDefineNewFees
msgid ""
"Click on the links below for viewing the fee details or defining a new fee."
msgstr "点击下面的链接来查看费用详情或定义新费用。"

#: Fees.clientfees
msgid "Client Fees"
msgstr "客户费用"

#: Fees.currency
msgid "Currency"
msgstr ""

#: Fees.daily
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: Fees.dailyinstruction
msgid "If daily, select between the following:"
msgstr "如果为每日，请从下面选择："

#: Fees.day
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: Fees.dayMonthly
msgctxt "Fees.dayMonthly"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: Fees.defaultFees
msgctxt "Fees.defaultFees"
msgid "Default fees:"
msgstr "默认费用："

#: Fees.defaultfees
msgctxt "Fees.defaultfees"
msgid "Default fees:"
msgstr "默认费用："

#: Fees.definenewfee
msgid "Define a new fee"
msgstr "定义新费用"

#: Fees.edit
msgctxt "Fees.edit"
msgid "Edit fee information"
msgstr "编辑费用信息"

#: Fees.editFeesMessage
msgid ""
"Complete the fields below. Then click Preview. Click Cancel to return to Fee "
"Details page without submitting information."
msgstr "请填写下面的栏位，然后点击“预览”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至费用详情页面。"

#: Fees.editfeeinformation
msgctxt "Fees.editfeeinformation"
msgid "Edit fee information"
msgstr "编辑费用信息"

#: Fees.enteramount
msgid "Amount:"
msgstr "金额："

#: Fees.enterfeeinformation
msgid "Enter fee information"
msgstr "输入费用信息"

#: Fees.error.amount
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: Fees.error.feeCategory
msgid "fee category"
msgstr "费用分类"

#: Fees.error.feename
msgid "fee name "
msgstr "费用名称"

#: Fees.error.glcode
msgid "glcode"
msgstr "总帐代码"

#: Fees.error.rate
msgid "Rate"
msgstr "比率"

#: Fees.error.status
msgctxt "Fees.error.status"
msgid "status"
msgstr "状态"

#: Fees.every
msgid "Every"
msgstr "每"

#: Fees.everyweekday
msgid "Every weekday"
msgstr "每天"

#: Fees.existingandfutureaccounts
msgid "Existing & Future Accounts"
msgstr "现有和未来账户"

#: Fees.fee01
msgid "Fee 01 -"
msgstr "费用01－"

#: Fees.fee02
msgid "Fee 02"
msgstr "费用02"

#: Fees.fee03
msgid "Fee 03"
msgstr "费用03"

#: Fees.fee04
msgid "Fee 04"
msgstr "费用04"

#: Fees.feeappliesto
msgid "Fee Applies To:"
msgstr "费用适用于："

#: Fees.feecalculation
msgid "Fee Calculation"
msgstr "费用计算"

#: Fees.feedetails
msgid "Fee details"
msgstr "费用详情"

#: Fees.feeinformation
msgid "Fee information"
msgstr "费用信息"

#: Fees.feename
msgid "Fee Name:"
msgstr "费用名称："

#: Fees.feesuccessfullycreated
msgid "Fee successfully created."
msgstr "费用已成功创建。"

#: Fees.frequency
msgctxt "Fees.frequency"
msgid "Frequency:"
msgstr "频率："

#: Fees.friday
msgid "Friday"
msgstr "周五"

#: Fees.futureaccounts
msgid "Future Accounts"
msgstr "未来账户"

#: Fees.inactive
msgid "Inactive"
msgstr "非活动的"

#: Fees.labelDay
msgctxt "Fees.labelDay"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: Fees.labelMonths
msgctxt "Fees.labelMonths"
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: Fees.labelOfEvery
msgctxt "Fees.labelOfEvery"
msgid "of every"
msgstr "每"

#: Fees.labelRecurEvery
msgctxt "Fees.labelRecurEvery"
msgid "Recur every "
msgstr "重复于每"

#: Fees.labelRecurMonths
msgctxt "Fees.labelRecurMonths"
msgid "If months, specify the following:"
msgstr "如果为月，请指定以下信息："

#: Fees.labelRecurWeeks
msgctxt "Fees.labelRecurWeeks"
msgid "If weeks, specify the following:"
msgstr "如果为周，请指定以下信息："

#: Fees.labelThe
msgctxt "Fees.labelThe"
msgid "The"
msgstr "该"

#: Fees.labelWeeks
msgctxt "Fees.labelWeeks"
msgid "week(s) "
msgstr "周"

#: Fees.mandatory_feename
msgid "Fee Name "
msgstr "费用名称"

#: Fees.mandatory_frequency
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: Fees.mandatory_glCode
msgid "GL Code"
msgstr "总帐代码"

#: Fees.mandatory_status
msgctxt "Fees.mandatory_status"
msgid "status"
msgstr "状态"

#: Fees.messageForPreviewFeeDetails
msgid ""
"Preview the fields below. Then click Submit. Click Cancel to return to Fee "
"Details without submitting information."
msgstr "请查看以下信息，然后点击“提交”按钮。点击“取消”按钮放弃信息的提交并返回至费用详情页面。"

#: Fees.monday
msgid "Monday"
msgstr "周一"

#: Fees.month
msgctxt "Fees.month"
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: Fees.monthly
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: Fees.monthlyinstruction
msgid "If monthly, select between the following:"
msgstr "如果为每月，请从下面选择："

#: Fees.ofa
msgid "% of a "
msgstr "%于"

#: Fees.ofevery
msgctxt "Fees.ofevery"
msgid "of every"
msgstr "每"

#: Fees.oneTime
msgid "One time "
msgstr "一次"

#: Fees.onetime
msgid "One time"
msgstr "一次"

#: Fees.or
msgid "OR"
msgstr "或"

#: Fees.percentof
msgid "% of"
msgstr "%于"

#: Fees.periodic
msgid "Periodic"
msgstr "周期"

#: Fees.preview
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: Fees.previewChangeAppliesTo
msgid "Change applies to: Existing and future accounts"
msgstr "更改为适用于：现有和未来账户"

#: Fees.previewFeeDetails
msgid "Fee Details"
msgstr "费用详情"

#: Fees.previewfeeinformation
msgid "Preview fee information"
msgstr "预览费用信息"

#: Fees.productfees
msgid "Product Fees"
msgstr "产品费用"

#: Fees.recurevery
msgid "Recur every"
msgstr "重复于每"

#: Fees.reviewAndSubmit
msgid "Review & submit"
msgstr "查看并提交"

#: Fees.saturday
msgid "Saturday"
msgstr "周六"

#: Fees.savings
msgid "(Savings)"
msgstr "（储蓄）"

#: Fees.selecttimeofcharge
msgid "Select time of charge for one time fees:"
msgstr "选择一次性费用的收费时间："

#: Fees.setglcode
msgid "Set GL Code:"
msgstr "设置总帐代码："

#: Fees.smalldefinenewfee
msgid "define a new fee "
msgstr "定义新费用"

#: Fees.status
msgid "Status:"
msgstr "状态："

#: Fees.submit
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: Fees.successmessage
msgid "You have successfully defined a new fee"
msgstr "您已成功定义了新费用"

#: Fees.sunday
msgid "Sunday"
msgstr "周日"

#: Fees.the
msgctxt "Fees.the"
msgid "The"
msgstr "该"

#: Fees.thursday
msgid "Thursday"
msgstr "周四"

#: Fees.timeToCharge
msgid "Time of charge:"
msgstr "收费时间："

#: Fees.tuesday
msgid "Tuesday"
msgstr "周二"

#: Fees.viewfeedetail
msgid "View fee details now"
msgstr "立即查看费用详情"

#: Fees.viewfees
msgid "View Fees"
msgstr "查看费用"

#: Fees.wednesday
msgid "Wednesday"
msgstr "周三"

#: Fees.weekly
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: Fees.weeklyinstruction
msgid "If weekly, select between the following:"
msgstr "如果为每周，请从下面选择："

#: Fees.weekon
msgid "week(s) on"
msgstr "周的"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: error.amountCannotBeNull
msgid "Please enter a valid fee amount/rate."
msgstr "请输入有效的费用/费率。"

#: error.enterRate
msgid "Please specify rate to select formula for calculating fees."
msgstr "请指定比率，以便选择费用计算公式。"

#: error.ontimeandpaymentid
msgid "Please select frequency along with Payment Type."
msgstr "请指定付款方式的频率。"

#: error.periodicandfrequency
msgid "Please select periodic along with frequency."
msgstr "请指定频率的周期。"

#: error.periodicorontime
msgid "Please select a frequency."
msgstr "请选择频率。"

#: error.reurmonth
msgid "Please specify a recurrence pattern value for monthly fee."
msgstr "请指定定期月费的值。"

#: error.reurweek
msgid "Please specify a recurrence pattern value for weekly fee."
msgstr "请指定定期周费的值。"

#: error.versionnodonotmatch
msgid "This record has already been modified."
msgstr "该记录已被修改。"

#: errors.Fee.invalidGLCode
msgid "Please specify GL Code."
msgstr "请指定总帐代码。"

#: errors.Meeting.invalidRecurAfter
msgid "Please specify a valid recurrence pattern value"
msgstr "请指定有效的定期模式的值。"

#: errors.amountGreaterThan
msgid "{0} should lie between 0-999999999.99"
msgstr "{0}应介于0－999999999.99"

#: errors.amountOrRate
msgid "Please specify either rate or amount."
msgstr "请指定比率或金额。"

#: errors.decimalFormat
msgid "The length of {0} is greater than the allowable size."
msgstr "{0}超过允许的大小。"

#: errors.enter
msgid "Please specify Amount."
msgstr "请指定金额。"

#: errors.footer
msgid "</UL>"
msgstr "</UL>"

#: errors.generic
msgid "The {0} is invalid because {1}"
msgstr "由于{1}，{0}无效"

#: errors.header
msgid "<UL>"
msgstr "<UL>"

#: errors.mandatory
msgctxt "errors.mandatory"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请指定{0}。"

#: errors.mandatory_feescategory
msgid "Please select Customers/Products to which fees apply."
msgstr "请指定费用适用的客户/产品。"

#: errors.mandatory_selectbox
msgid "Please select the {0}."
msgstr "请选择{0}。"

#: errors.mandatory_textbox
msgctxt "errors.mandatory_textbox"
msgid "Please specify {0}."
msgstr "请指定{0}。"

#: errors.mask
msgid "Please specify alphanumeric characters only for {0}."
msgstr "请填写{0}，只能使用字母及数字。"

#: errors.maximumlength
msgid "The length for {0} should not be greater than {1} characters."
msgstr "{0}的长度应该小于{1}个字符。"

#: errors.minimumlength
msgid "The length of {0} cannot be less than {1} character(s)."
msgstr "{0}长度不能少于{1}个字符。"

#: errors.mustBeGreaterThanZero
msgid "{0} must be greater than 0"
msgstr "{0}必须大于0"

#: errors.prefix
msgid "<LI>"
msgstr "<LI>"

#: errors.rateAndFormulaId
msgid "Please specify rate along with formula."
msgstr "请指定公式的比率。"

#: errors.rateGreaterThen999
msgid "{0} should lie between 0-999%"
msgstr "{0}应介于0－999%"

#: errors.select
msgid "Please select a {0}."
msgstr "请选择一个{0}。"

#: errors.selectStatus
msgid "Please select a Status."
msgstr "请选择一个状态。"

#: errors.suffix
msgid "</LI>"
msgstr "</LI>"

#: exception.framework.DoubleSubmitException
msgctxt "exception.framework.DoubleSubmitException"
msgid "The action is not permissible."
msgstr "无执行该操作的权限。"

#: exception.framework.PageExpiredException
msgctxt "exception.framework.PageExpiredException"
msgid "The action is not permissible."
msgstr "无执行该操作的权限。"

#: meeting.frequency
msgctxt "meeting.frequency"
msgid "Frequency:"
msgstr "频率："

#: meeting.labelDay
msgctxt "meeting.labelDay"
msgid "Day"
msgstr "日"

#: meeting.labelMonths
msgctxt "meeting.labelMonths"
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: meeting.labelOfEvery
msgctxt "meeting.labelOfEvery"
msgid "of every"
msgstr "每"

#: meeting.labelRecurEvery
msgctxt "meeting.labelRecurEvery"
msgid "Recur every "
msgstr "重复于每"

#: meeting.labelRecurMonths
msgctxt "meeting.labelRecurMonths"
msgid "If months, specify the following:"
msgstr "如果为月，请指定以下信息："

#: meeting.labelRecurWeeks
msgctxt "meeting.labelRecurWeeks"
msgid "If weeks, specify the following:"
msgstr "如果为周，请指定以下信息："

#: meeting.labelThe
msgctxt "meeting.labelThe"
msgid "The"
msgstr "该"

#: meeting.labelWeeks
msgctxt "meeting.labelWeeks"
msgid "week(s) "
msgstr "周"
